咁多位大佬幫幫小弟

事源就係 我想追一個女仔 咁其實大家對大家都有感覺嗈嘅 但係佢因爲前任男朋友傷害得佢太深 咁我應該點做 先可以令到佢放心同信任我 同我一齊 我唔想咁樣錯過左依一段關係 咁多位巴打比比意見 同埋比個正評我 打打氣！

佢前度做過啲咩傷害過佢，你就做相反嘅野就ok

佢女友前度用刀柄插佢女友，相反咁做，明曬

女人都係要個錢傍身

有錢傍身安全感大好多

你一陣whatapp直接講

$3000 約？

如果你無錢就死開一邊啦窮撚

其實應該係玩弄佢感動

真正既大道理